浸大生跳樓亡 fb遺言：唔好信一地兩檢

【本報訊】一名25歲浸會大學男生，昨晨在facebook留言「千奇（祈）唔好信一地兩檢無跨境執法，再見各位！」6分鐘後被發現從九龍塘浸大教學及行政大樓高處墮下，救護員到場將事主送院證實不治，警方調查發現他一年前涉及一宗與繼母互毆案，事後離家租住酒店獨居，近日警方正式將他和繼母同時拘捕。至於他的自殺原因，警方仍在調查中。

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

推

願安息，RIP

2017年12月16日

2年了，不知現在過得好嗎

17年

藍屍繼母係咪蝗

香港人喺咁多位義士犧牲之後終於醒覺 願你們在天之靈繼續與香港人同行 謝謝你們

義士走得好前

RIP

香港人後知後覺 對唔住

搞唔搞港獨都好 一日中共唔滿意我哋嘅生活方式 呢個情況遲早都係會發生

佢哋為咗香港可以2047同中國融合 逐步改變我哋本來嘅文化同生活方式 不斷收窄我地有嘅嘢 反抗唔配合就鎮壓 就好似而加咁

其實香港好多先行者 係香港人太廢 對唔住 願你安息 RIP

熊同學？

rip